又感受到曼迷個種同市光榮興奮感

曼城蠃波 好似曼迷蠃波咁
曼迷依家都幾大方

兩場加埋一勝一和

望下你隊閪波排第幾先啦

樓主點睇利記靠12碼追一球？

垃圾車近兩場靠12碼先贏
邊隊先係十二碼聯呀

破蛋羅

第5羅你冇足球app咩 問問問

曼聯

曼迷算唔算追撚含？

猁狗俾人大炒都出po幫拖, 似你追住猁撚含多啲

我依個post叫幫利拖？
笑曼=支持利？

差明叔同dddd呢個post就齊人

醒下啦熊餅

不嬲係咁
唔知自己隊波幾黑人憎啲球迷幾煩膠幾串招惹幾多仇家
仲停留喺反曼等如利依個觀念

同一邏輯，笑利=支持鏝？

利鏝對決 笑利係支持鏝wo
我依個post都唔係講利鏝場波

即係你追住鏝狗含

我車同曼城又冇仇口
點同鄰居含到雪雪聲

輕度弱智？
咁警察打鳩藍絲，恥笑班藍絲=支持警察？

個post標題講緊曼迷個種同市光榮興奮感wo
你睇下出邊曼迷開post多過鏝迷幾多

Dddd應該係狗嚟
開口埋口就叫人執🦴

齊人就火箭直上1001
勁撚嘈

咪柒啦，唔好轉移話題
出po笑利=追撚含=同市光榮興奮感？

我個post就係講緊曼迷個種同市光榮興奮感

係熊餅自己入來話我含利
我問佢笑曼=含利？
上邊有圖我今場明明支持鏝

搞清楚好wo 一係你話熊餅轉移話題

是但cap住先

係熊餅自己入來話我含利
我問佢笑曼=含利？

仲扮乜野，熊餅入黎之前你已經話曼迷算唔算追撚含啦，無恥到

我係問追撚含呀
咪就係所謂同市光榮

咁宜家咪問你點樣笑利就=支持鏝=追撚含=同市光榮囉
警犬打鳩藍絲，笑藍絲=支持警犬=追狗撚含？

上邊熊餅 話我含利
我問佢笑曼=含利
事實係我今場支持鏝城wo 上圖有

定你係想講 曼迷出post笑利 係支持利 唔係支持鏝？

仲瀨人
佢入黎之前你已經話曼迷算唔算追撚含啦

係呀 上邊咪講左我係講曼追撚含

係熊餅無啦啦入來話我含利
我問佢笑曼=含利？
今場我支持鏝城wo

你搞清楚未呀

係呀 上邊咪講左我係講曼追撚含

咁宜家咪問你點樣笑利就=支持鏝=追撚含=同市光榮囉

講緊呢個，熊餅未入黎之前，唔使瀨佢

唔通笑利係支持利咩

你搞笑定點

你自己睇埋#18 #19
我同熊餅既後續啦

咁點樣笑利=支持鏝=追撚含=同市光榮，你唔好成個po都顧左右言其他啦

警犬打鳩藍絲，笑藍絲=支持警犬=追狗撚含？

自己比自己正評
好撚柒閪上心

下 咩顧左右言
上邊我就講明今場係支持鏝既
笑曼迷追撚含
依家你想講笑利係支持利定點？

又教人做網民？

Most Premier League penalties awarded 19-20:

Man Utd – 14

Man City – 11

Watford – 8

Chelsea – 7

Leicester – 7

而家笑尻緊你自己比正評呀
咪撚再諗埋啲垃圾理論啦
咩教人做網民乜乜柒柒
你老母都唔教你件雜啦 我撚得閒教咩

自己唔比得正評自己
又係曼迷標準？

你d曼迷標準唔好成日拎出來比人笑啦

宜家我係問緊你，點解笑利=支持鏝=追撚含=同市光榮喎

由頭到尾冇問過你支持邊隊，你唔使重複講你支持邊隊，我都唔想知

我pin個句 曼迷算唔算追撚含
你可以覺得唔算架 我覺得算
上邊都解釋原因 你睇下公海曼迷興奮到
都係我開依個post既標準
感受到曼迷個種同市光榮興奮感

係你一直要講我個笑曼=含利？
我個句係因為熊餅話我含利 同時我係支持鏝

所以問你想講 曼迷笑利=支持利？

幫推上熱門

你覺得自己唔係因為場波而開呢個同市光榮post?
如果你話唔係 ok u win

推

依個post明顯係笑曼迷既行為啦

推一推

父蛇又辣火頭

秒左個弱智

笑柒得唔得？
使唔使入紙？

曼迷你都驚 唔係呀

上熱門味

你曼迷覺得柒炸
咪成日搬曼迷標準出公海搞到大家黑人問號啦

車區遲早比人爆閘

車區唔係割撚咗樓主條弱智咩?

係
小心阿仙奴球迷

你個post

電視直播

我會戰勝歸來

公海幾公道
公海大家都知
港父=港父 車迷=車迷

係咪估唔到我哋咁快炒林蛇反cup

等多幾場

父蛇好man

唔係
有得去去盡佢先係馬撚
我冇諗後果

爆門熱

仲敢講曼迷標準呀? 上次貼張圖抽水, 點知最後柒到唔撚敢答跟唔跟曼迷標準

躝返去cctoy圍爐啦垃圾狗父

咁我又冇講過 曼迷講野一定錯wo
唔洗咁自悲wo 曼迷

咁你跟唔跟曼迷標準?

岩咪跟羅 咁簡單

我不嬲是其是

曼個d咩半日開post計笠 就咪撚拎出來公海啦

你自己話我地啲曼迷標準不嬲唔跟喎, 而家又變啱又跟呀?

邊個搬龍門呀

柒既點跟呀曼迷

搬龍門係賤種獌先做得出

醒又好, 柒又好, 呢啲都係你所謂嘅"曼迷標準"

你大大聲話不嬲唔跟, 而家又死死地氣話啱就跟

你都係返cctoy圍爐啦

西摩你咁樣屌鳩你主人狗父做賤種, 唔驚無骨頭食呀

醒又好 柒又好？

好似我上邊咁講 我從來冇講過曼聯迷講野一定係錯wo

點死死地氣

咁又嘈一餐

秒

唔駛spin去啱定錯喇

張圖入面你話不嬲唔跟曼迷標準, 而家跟定唔跟?

我屌緊賤種獌

#54
港毒之父
2020年12月14日 15:01:15
我講到好清楚wo
係咪曼聯迷圍爐太多
跟得太多d奇怪曼聯標準 同世界脫節

柒既邊個跟？

你家主人狗父搬緊龍門, 你而家係屌緊佢呀

狗父養到你咁反骨, 咬返轉頭都有

真係乜嘢人就養乜嘢狗

唔駛問喇, 簡單一句曼迷標準你跟定唔跟?

咁易答嘅嘢都答唔到, 返去cctoy圍爐啦

我屌緊賤種獌
識唔識字呀
獌狗有病就睇獸醫

上邊講左 柒既咪撚拎出來
岩既咪認同 是其是

得閒貼相不如諗下今晚晚餐有咩著落啦, 無骨頭食喇笠水狗

佢主人都唔想理佢，做下好心費事比人話虐畜

哦, 啱就認同, 咁即係跟曼迷標準啦

咁即係之前話不嬲唔跟係柒撚咗

有錢咪得囉垃圾獌狗

估唔到你會用曼聯床單被單

岩既就係大眾標準啦

你同圖中個句 邊得閒理曬咁多回覆
句野係我之前同你講既野一樣架
係咪失憶呀？

圈住個句我講架

我教完你 你改邪歸正同我講既野一樣 我點會唔認同呀

你咁樣撚佢
佢又會人身攻擊你架啦

你張床

唔駛兜咁遠喇, 唔係叫你去理哂咁多回覆

剩係答一句, 你跟曼迷標準咪得囉

唔跟

沙狗有骨氣，好！

唔洗兜咁遠？
講返成件事來龍去脈叫兜咁遠？

句野就我講完 你執我口水尾
之後話係曼聯標準 我唔可以跟？
知唔知醜字點寫

我教完你 你學左
應該係你跟左我港父標準wo？

列斯聯

咁又唔係入得最多12碼就係12碼聯嘅

你仲係唔知咩叫12碼聯

咁即係曼迷標準跟定唔跟呀

跟就一個字，唔跟就兩個字，好簡單啦

寧願打一大篇嘢都唔肯正面回答，同黑警PPRB答記者一撚樣

入得多12碼又唔叫12碼聯，你個標準惡晒

上邊咪答左
岩咪跟 柒咪唔跟
講左好多次啦wo

你要執我口水尾 咪變左以後我唔認同自己？

佢標準得一個，就係佢主人狗父講嘅嘢

狗父叫佢做乜咪做乜囉

曼城輸= 曼聯奪冠機會增加
利記輸= 見猁狗輸最開心

你話不嬲唔跟曼迷標準喎，咁而家啱又跟呀

#79 #94
計埋上邊回覆
答撚左成三次

熊餅唔撚識字？

你執完我口水尾 計曼聯標準？

和波曼迷仲開心呀，鳩知俾人456咩

咁有咩問題

曼迷點先會輸

係咁你就唔駛咁辛苦兜大圈啦PPRB

YES or NO 問題你走去打咁大段嘢兜圈

直接話跟曼迷標準咪得囉

下呢場係曼城對利物浦點解曼迷會輸
國米對祖記 想問A米講乜會贏講乜會輸

yes咩no
我個答案 yes no都唔係上邊咪答左
你係識字定唔識字

啱就跟丫嘛，即係跟曼迷標準啦

狗父又柒

上邊第一句已經講緊
我冇講過曼迷講野一定錯wo
係你要自悲心態搞清楚先

重要上邊你所提既曼聯標準係執我口水尾
咁應該計港父標準

個標準唔係我定

On9 仔

我叫你收聲咁你快d收

死慢狗出返去自high好撚過啦
無人迫你入黎面對現實

你識唔識波架

咁即係跟曼迷標準囉

打咁大段嘢整個狗父標準就想spin走件事

你收皮啦屌你老母

咁點解入得多12碼都唔叫12碼聯

係囉
點知呢

說話唔係咁講
歐聯決賽皇馬贏利狗

完場後曼迷仲開心皇迷
好似佢地贏左咁

點解你連反曼咁簡單都可以做得咁柒

12碼聯屈能到咸

講返成件事叫spin走件事？
你係執我口水尾 之後話係曼聯標準wo

曼聯幾時可以再入決賽？

點？

咁即係點解入得12碼多都唔係12碼聯?

12碼聯屈能到咸

#4

以前曼做曼徹斯特大佬 而家做細佬
被鏝騎撚住十年 曼迷一啲感覺都無

利記柒曼迷興奮有乜問題？笑利同追鏝含係兩個行為黎喎，宜家係你將兩個行為混為一談喎，咁就唔係定標準嘅問題，係你邏輯嘅問題啦（弱智）

係你一直要講我個笑曼=含利？
幾時嘅事？

你比球誤判我睇把撚咩
曼迷自己都睇到呢球係誤判啦有人否認咩
咁你到底肯答我點解入得12碼多又唔係12碼聯未先

因為黑哨而有12碼就係12碼聯囉

咁簡單yes/no問題, 你條柒頭打足幾百字都唔敢正面答

成條傻鳩咁自打完咀巴又唔認柒死兜爛兜, 點知兜唔走俾人拉返嚟繼續柒

家陣問緊你 「點解入得12碼多唔叫做12碼聯?」
閱讀理解有冇分?

上邊咪有cap圖羅

比多次你啦

曼迷興奮冇問題 同市光榮呀
我就係開post講依樣
內文重讚曼迷幾大方

係曼迷自己要大反應姐

全波台笑柒你死痢狗 就變成曼迷開心過皇迷
反曼反到谷屎上腦？
屌你老母面對現實啦屎撈人

你條問題 我個答案yes同no都唔係
我唔比講自己想答既答案？
一係你就唔好問我啦

開心係因為猁狗輸波, 邊隊大炒猁狗一樣咁開心架, 根本就唔關同市事

乜都唔知就咪撚出嚟柒, 拿拿聲返去cctoy圍爐啦

岩呀 咁曼聯柒利迷好興奮都正常啦
點解你啲手足咁反感ddd 明叔

點樣全波台

上邊有曬圖

同市光榮都咁唔認？

我都係答返佢句野
唔關事既球隊球迷都有份

就算係曼聯對巴塞輸左

利迷都會開心
描述事實有邊句講錯

重要我只係cup左兩張
個post重有大把

你答唔出yes定no丫嘛

黑警PPRB都係答唔到記者問題, 剩係講自己想講嘅嘢架

估唔到你同黑警一撚樣, cctoy都肯圍爐

有cap圖咁又點？

曼迷興奮冇問題 同市光榮呀
唔好成日借啲2撈埋一齊講啦，興奮係因為鏝贏定利輸呀？

答左你囉
12碼聯個名係因為曼聯黑哨而有12碼

獌狗一向都有妄想症，自己諗法就係全部人意見
佢地藍絲黎

咁叫借d2
你係真係唔識字定連emoji都唔識睇？

打曬飛機 讚曼城wo 大哥

講到我屈曼迷咁

我個答案 唔可以簡單用yes no答
咪用其他方式答羅
又唔係冇答你

上邊答左你問題成3次
你唔接受個答案 關我咩事
我個答案唔包要你一定接受架wo

打曬飛機 讚曼城wo 大哥
咁車係同國光榮定同聯賽光榮定追撚含？

佢地藍絲黎
一定要逼你支持佢地
唔支持就人身攻擊

父狗感唔感受到車迷個興奮感

梗係唔可以簡單用yes/no答啦, 因為你答yes定no都會柒丫嘛死黑警

咪同黑警記者會一撚樣問非所答囉

你cap佢哋讚so9嗰啲好睇啲

#19已經答左你
依個post我都一早講左支持曼城啦wo
上邊有圖

依家係曼迷唔撚認支持鄰居曼城炸wo

12碼入波喺比賽時會有直接得益
從而令到球隊喺積分榜分數上排名上有提升
咁入得最多12碼嘅球隊咪最有資格叫12碼聯

我冇問你支唔支持，我問車迷算唔算追撚含，算唔算同國光榮興奮感喎，兩樣野黎

點解答yes同no都柒

劇邊句野執完我口水味 點計都係港父標準/大眾標準啦

係我教精你wo

同色光榮
咁你要另開post問車迷啦
我個人既答案一早答左
早一日已經講支持曼城

依個post就我開來講曼迷既
依家曼迷要唔認姐

人地係合法咁有12碼
你唔係球球都合法
明未？

同嗰隻支那仔吉邨xxx一樣, 柒撚完就死兜爛兜扮識嘢教人

垃圾有樣睇, 唔好返cctoy喇, 躝返去pprb啦死黑警

公海 笑痢你死痢狗
得未？
點樣曼迷開心過皇迷？
點樣有種同市光榮感？
你咁撚識揀問題問嘅？

你個人答案關我咩事
宜家問你，用返你呢個po準則，車迷=同國光榮=追撚含，你認唔認同呀

明叔未入嚟都推得咁快

你要問車迷咪自己開post問羅

我就係想問曼迷先開post

你係到問 我自己身為車迷 我都答埋你

我代表唔到其他車迷架wo

你代表全波台？

上邊講埋同色光榮

#19
港毒之父
• 2h
我車同曼城又冇仇口
點同鄰居含到雪雪聲

#19答埋 含咪含 我車同曼城有咩仇口
點同鄰居含到雪雪聲比

我全部答撚曬
曼迷做乜野

中哂回力鏢又叫人開po問車迷

咁叫中曬回標？
上邊一早有圖我支持曼城wo

問車迷做乜，我宜家係質疑緊你開個準則喎，根據你個邏輯，車迷打曬飛機讚曼城算唔算追撚含，算唔算同國光榮，同你本身係咩迷，支持邊隊波冇衝突，咪再柒啦，成個po顧左右言其他，肯正面回應未
你直接答我用你話曼迷係同市光榮，追撚含嘅準則，車迷又算唔算追撚含，同國光榮啦

即係你唔係車迷?

#19咪答撚左羅

post埋比你睇

你想點呀

又會變左唔係車迷？

我又講曼聯迷變左曼城迷咩？

咁你即係支持曼城嘅車迷?

係因為果時勁多曼迷開post抽水
所以我得出曼迷開心過皇迷呢個結論

當然你可以唔認同

但你quote呢幾層邊有講同市光榮
都無人提

其實你識唔識字
張圖有埋條問題
人地問我 今場猁對鏝 支持邊隊

咁即係支持曼城嘅車迷啦

我問你
你直接答我用你話曼迷係同市光榮，追撚含嘅準則，車迷又算唔算追撚含，同國光榮啦

你答我
我車同曼城又冇仇口
點同鄰居含到雪雪聲

你答左乜野？男人老狗唔好做到咁肉酸啦

所以呢？

On9仔
咁痢狗屎撈人又代表曼迷話開心過皇狗？

你認係咪得囉

你原句

車迷打曬飛機讚曼城算唔算追撚含

我#19咪答左
#19個回覆就係回應 熊餅問我算唔算追撚含

咁事實上你係追住含

講嚟講去嘅唔合法都係講緊般奴嗰下咋下話？
唔通沙拿插水又插得少

一早post圖比你

兜咁撚大個圈又問多一我一次
之後講咩你認咪得

熊餅係失憶定弱智

我認左

係曼迷唔認姐

明明含到鄰居雪雪聲

咁即係笑鳩車迷含啦, 唔怪得車迷同你割席

講嚟講去嘅唔合法都係講緊vvd嗰下咋下話？
唔通般奴插水又插得少

分返清楚先後次序先

我宜家唔係問你有冇追喎，我係問用返相同準則下車迷呢個行為用算唔算追撚含
你肯答算定唔算未，唔好喺到係咁loop#19啦，問你咁多次都唔敢答，係唔係追撚含呀
係同唔係有咁難答？

屌奶星父sir真係多fans
垃圾post都推到十頁

我個post讚揚曼迷大方 同市光榮

我係問用返相同準則下車迷呢個行為用算唔算追撚含

所以我咪叫你睇#19
#19真係答依條問題

你條問題熊餅早就問左 我都答左啦

乜鳩呀文盲定智瘴
幾時有講VVD

你嗰隊車禽晚贏錫菲聯, 都唔拎嚟開po抽曼水, 寧願開po同市光榮

不如轉去做鏝迷, 問下佢地收唔收留你啦

我d反曼post 最大既fans群組 就係曼迷

我講緊人地點解成日講來講起都講般奴呀

我反曼始終如一

答左乜野？車迷係追撚含定唔係？
打曬飛機咁讚曼城

689睇蘋果

你係唔識字定點？
講都咁明都要問？

條友得個兜字, 都spin唔走佢啲柒嘢

你地車迷入唔入嚟幫佢拖

影響得好好
都係過氣廢老

熊餅又話人spin
答曬都叫spin

但自己重未認含鄰居撚 係到兜來兜去

無乜營養嘅post無謂追

你唔識字點我唔識字呀，問你算唔算，你答#19
你弱智少陣啦

曼迷標準話無呀, 今次你又跟唔跟呀

佢都係問我算唔算
我#19 就係答佢算唔算
答撚完 熊餅都冇再追問

佢都睇得明
係你問題定熊餅問題

唔跟呀

曼迷可以否認既 我唔強逼人
我認為係姐

你認為係咪得囉

我pin個到都係打到明 曼迷算唔算追撚含

大家可以自己發表意見
我認為係 你認為唔係 無問題架
最主要睇下最後大眾認為邊一邊姐

即係你認曼聯黑哨12碼
我都想睇下沙年有邊球係插水

熊餅問你算唔算追撚含
我問你相同標準下車迷算唔算追撚含

其實我由頭到尾都冇問你，你追唔追撚含我真係唔想知，所以唔使同我講你#19答左啲乜

我淨係問你相同標準下車迷算唔算追撚含

呢d cap圖係想表達d咩?
邊度有講同市光榮?
笑緊猁狗柒 同 讚foden勁炸喎

沙拿

知答案答左 用埋我車

大佬你要弱智成點
我用我車迷身分答啦wo

獌狗以為自己宇宙無敵咩

曼迷就話無, 反曼實話有架, 唔通有共識咩戇鳩

唔怪得你啲車迷都話個post無營養啦

般奴插水多的是

最主要睇下最後大眾認為邊一邊姐

最重要個句 講埋啦

你曼迷唔肯面對大眾意見 你地曼迷既事啦

我記得狗父好似柒到連車迷都同佢割席

大眾意見都覺得你又肉酸又智障
咁你肯唔肯面對?

知答案答左 用埋我車

唔知你up乜柒

你肯直接答我車迷算唔算追撚含咪得，點解講咁耐都仲未夠膽正面回應？係定唔係好難答？唔使同我講#19

正如我地都同吉邨xxx隻支那仔割席一樣

都係嗰句 隊隊都有得益過受害過
黑唔黑哨留返比你講

哦
沙拿插水多的是

我車咪=我係用車迷身份答
定我自己唔計車迷？

你要問既所謂車迷 我唔計？

你個腦搞清楚左d關係先啦

#19明顯已經答左你要問既

唔肯呀
同曼迷一樣

唔怪得要正評自己咁肉酸啦

即係你覺得你自己同曼迷一樣都係咁無恥?
即係你覺得自己做緊同曼迷一樣嘅野?

一人有一票 唔係好公平咩
我投正評都係行使自己權利姐

定曼迷唔識依d野？

yes 你見我同曼迷咁好傾就知咩料啦

咁你反曼係反緊咩?

原來你真係好介意正負評

你fb會唔會自己like自己d post?

我反曼咪就係反曼聯羅

怨婦椰子
你呢張就叫證據？

我呢d先叫證據

咁曼聯有啲乜嘢好反呢?

見到港父咁好心痛
比人圍

係 我鐘意睇大眾意見

講咁耐有冇證據

會
曼迷唔會？

咁你又話自己同曼迷一樣咁無恥
咁有咩好反?
定你會反埋自己?

大把啦 特別係曼迷抵比人反

全波台都話曼聯你黑哨

曼迷會唔會唔知
但智商過70嘅應該唔會

一樣無恥唔代表一樣立場wo 搞清楚先

咁你一定錯啦

即係你自己都覺得自己抵俾人反?

On9仔駁唔到就捐番入老母個閪度飲臭西水啦

咁你話曼迷無恥要反佢
然後話自己同曼迷一樣無恥
咁咪應該反埋自己

從來都唔會有人可以討好全世界既人
依樣野唔係大家都知咩？

轟狗炒完撚伯 父狗就訓醒上水
撚狗王

搞清楚wo 你上邊問我係咪同曼迷一樣無恥
唔係問我係咪反曼聯無恥

就好似依個post咁 我都係笑緊曼迷既同市光榮
我車同鏝城又唔同市

咁你又話鍾意睇大眾意見?
又話叫曼迷面對大眾意見?

睇同面對
兩個字你認為係同一樣野？

咁你唔係反曼聯無恥嘅 你反緊曼聯/曼迷d咩?

狗父得返你啲猁迷手足幫拖, 嗰兩隻仲要特別戇鳩

林蛇未炒前有開post
炒後又有開post 點睇到訓醒上水

果個唔講啦

大把 就好似依個post 反曼迷同市光榮
夠冇尊嚴

冇話係同一樣野喎 兩樣野分開架喎
你覺得冇人可以討好全世界人 咁點解仲要面對大眾意見?

唔能夠討好全世界人同面對大眾意見都係兩樣野wo

冇尊嚴 咪即係冇廉恥

所以咪問你係唔係代表全波台囉
你又答唔到

反曼迷同市光榮
夠冇尊嚴

上邊咪講左我車同鏝唔同市羅

佢答唔到

唔係要去討好仲面對嚟做乜

意見接受，態度照舊？

咁究竟需唔需要面對大眾意見?

邊個果個

唔得咩？
依家曼迷連大眾意見都唔面對wo

要

就好似我從來都冇講我港父係萬人迷冇人反咁

冇人care你車
講緊冇尊嚴咪即係冇廉恥
但你上面又話唔係反曼聯無恥

咁我岩岩講大眾意見覺得你肉酸同智障
你又唔面對?

既然唔接受仲面對做乜

好似PPRB開完記者會之後態度照舊? 咁不如唔好開

話撚咗你係黑警嚟架啦

其實我真係唔知你答左我乜野，首先我唔知你車鄰居嘅係指邊隊，其次我當你個答案係否認啦，咁點解同一個行為車迷就唔係追撚含，同國光榮興奮感

但我個post係講緊同市光榮wo

面對 但唔接受 就好似曼迷咁

椰子係怨婦
痢名宿又係怨婦 咁樣直抽沙拿係慣犯肯定係屈佢

我而家主要討論緊你 同你個標準

鄰居係指曼聯

所以呢？
上邊講左同曼迷一樣無恥
但唔係一樣立場wo

所以我反曼 係立場問題來

其次我當你個答案係否認啦，咁點解同一個行為車迷就唔係追撚含，同國光榮興奮感

獌狗講下呢張，由曼聯名宿比意見

唔接受唔認同個大眾意見 咁仲叫唔叫面對?
如果算 咁林鄭算唔算面對左香港人訴求?

面對同接受係兩件事來wo
你面對現實 同你接唔接受到現實係兩樣唔同野

曼迷興咩都混埋一舊？

現實好多野 你要面對
但唔接受架wo

就好似浸輸撚左咁
票數輸左 依家換左人
唔接受既人搞上訴但要面對登政府？

曼迷咁鐘意混埋一舊？

而家咪講緊你反曼係反佢冇尊嚴
我咪講緊冇尊嚴咪即係冇廉恥
但你又話唔係反緊佢無恥 仲話自己都係一樣無恥冇問題

既然都唔接受, 面對嚟做乜呀死黑警

咁就唔係面對 係反對啦

你依家咪一樣要面對港共
定你接受港共呀

接唔接受到原來車狗同你開po笑嘅曼狗一樣都係追撚含？

就算照你呢個邏輯去講
咁係咪 面對大眾意見但唔接受係冇問題?

上邊咪講左 同市光榮 夠冇尊嚴
我車同曼城唔同市wo 兩樣野來

佢地一樣要守登政府法架
咁樣唔係面對？

我地唔係同市光榮wo

然後足總咪罰咗曼聯囉
咁做乜撚?

我係講緊 你話你同曼聯一樣都係無恥
所以你唔係反緊曼聯無恥
係反緊曼聯冇尊嚴

我而家咪同你講 冇尊嚴=冇廉恥=無恥

好似你班痢狗咁圍球證冇後果咩
成班癲狗

係
所有野都正反兩面
大家都可以保持各自意見
你係少數個陣 唔代表一定錯
但起碼要知道大眾係點認為

唔使衝出黎柒，冇人話你地同市喎，追撚含同國光榮興奮感

成句係 同市光榮冇尊嚴
你只抽冇尊嚴出來做咩？

普巴踢頭
般奴踩腳都無紅
文尼起碼叫有牌

支那嗰隻叫侵略, 係強逼無得揀硬食, 唔係叫接受呀傻鳩

咁簡單道理都唔明, 平時你點係CCTOY圍爐架

個重點係我個post係講緊同市光榮

佢地係反對個選舉結果
喺反對過程中要繼續守本身嘅法

咁樣唔係面對失敗結果喎

所以呢 硬食都係面對既一種方法來

即係曼迷唔接受大眾意見係冇問題?

喺反對過程中要繼續守本身嘅法

依個咪就係面對現實羅

陰濕過拉莫斯

硬食都叫面對, 咁強姦都叫享受啦戇鳩

黑警到咁撚樣

你有位入咪一樣同狗父互含

冇所謂

我嘅笑點就係喺你嘅準則上發現到車迷嘅同國光榮興奮感，同發掘到識得追撚含嘅特性

上邊我都同熊餅講

你唔接受 係你曼聯迷自己問題啦

你要唔面對現實 咪唔守港共法羅

無

呢啲有無後果呀曼迷
笑人文尼vvd就聲大大

可以 冇阻你
我個post講同市光榮 你鐘意講同國光榮都冇問題

前年我都支持利拎歐冠同超光榮
認就得

講咁耐曼唔認自己係同市光榮姐

佢地雙重標準
準備落閘放狗叫人執骨

我而家咪就係問緊你反曼聯d咩囉
第一 冇見到有曼迷因為同市光榮而興奮, 你cap嗰d圖都見唔到 只係見到曼迷笑猁柒同讚foden勁
第二 你話你反曼聯同市光榮興奮覺得佢地冇尊嚴, 即係覺得佢地同市光榮而興奮好無恥, 但你明明講左你同曼迷一樣都係無恥, 咁咪問緊你點解唔反埋自己囉)
呢樣野唔關同市光榮事架, 你係因為同事光榮而覺得曼迷冇尊嚴無恥而反佢嘛 咁點解你話自己同曼迷一樣都無恥又唔反埋自己?

呢啲走甩紅牌都係咁啱誤判姐 邊算黑哨

面對現實 唔係面對個失敗結果喎

打完泥漿摔角未

成日睇港父答埋晒啲九唔搭八自認高章嘅回覆就覺得好煩
認柒咪算囉 搞咁多野做乜

唔止喎，你個po仲有講追撚含呢？車迷含得好有興奮感

學人講陰濕

講埋洛祖跳遠無牌呀嘛 兩次都無紅
講埋伊雲斯踢人黃巴哥啦
今季邊隊誇啲呀
般奴踩沙卡都無牌啦 講到迫害咁

讚foden勁

定真係要打埋我同市光榮先叫同市光榮？
咁依個簡單野 交比大眾點睇就得

2 我笑緊同市光榮夠冇尊嚴
咁我地車唔係同市光榮 所以唔會包埋我自己架wo
依個就好似我樓上咁講 立場問題
我車立場同曼城又唔係世仇

學人懶公正

點睇都曼迷含得勁d
如我內文所講 公海post班曼迷

咁就咪講撚到自己正義之師懶無辜啦
講撚咗誤判受害得益隊隊都試過
係你班柒頭痢下下覺得自己被迫害咁

點解唔係叫獌狗認衰

賤骨頭黎
轟狗一贏返波就出黎咬人

讚foden勁就係同市光榮?

呢個emoji就係同市光榮?
唔撚好搞笑啦

即係同市嘅球員踢得勁都唔讚得?
笑鳩猁柒俾同市456 又係同市光榮?

打完泥漿摔角未

成日睇曼迷答埋晒啲九唔搭八自認高章嘅回覆就覺得好煩
認柒咪算囉 搞咁多野做乜

曼迷好鐘意spin

得佢頂到你地班手足
我貼下圖就走

所以上邊講
最簡單係唔係就由大眾去決定啦

唔通真係要講我同市光榮先叫同市光榮咩

咁大眾意見係咩?

同埋 咪講左大眾意見都覺得你智障 咁係咪又交俾大眾決定?

咪扮恐龍拾人牙慧啦
開po 挑機果個又係你
柒又係你

乜撚野同市光榮論
笑鳩猁就係幫鏝含
所以就係同市光榮感重？

咁上場曼比愛華頓絕殺你開post 又係叫迷愛？
今場你夠笑鳩緊猁啦
咁你又係同國光榮論？

永遠唔會柒架喎你咁樣

上邊有圖 追完post先再講野啦敏敏

依個上邊咪討論左
面對同接受

依家你連面對都唔面對

唔好講接受

又咩圖呀
你拎出黎睇下 邊張圖令到你感覺無咁柒

應該車狗追撚含呢張

你收皮啦

父哥係咪連登版既天外有天？

非黑即白

嘈左成日

支持同市球隊新帥

J同市球隊贏波比數

直線支持同市球隊

照狗父邏輯 呢d係咪同市光榮? 有冇尊嚴?

利對鏝

反利就

反鏝就

結論 反曼羸哂

笑撚死
發爛渣大撚晒呀

第一日知波台叻狗塊面皮厚撚過佢老母塊爛閪皮咩

你有撚見過條狗閪認柒咩

我呢d發爛渣？咁你手足叫人執骨即係...？

唔好講咁多廢話啦 答我啦嘛
曼聯走甩紅牌嗰啲叫黑哨
咁陰濕狗同文尼呢兩下走甩叫咩呀

你收皮啦
你獌狗黑哨係人都知
死黑哨

怨婦獌

日日係到口角之爭 各執一詞有咩意思 幾個出黎圍秋算啦

笑撚死
淨係識得收皮收皮
人哋做就黑哨黑哨
自己做就唔回應 我唔知 我睇唔到
成個傻閪咁輕撚晒機

你講緊你手足呀？

條撚樣唔夠人講就淨係識叫人收皮
下下唔夠講就spin去第二樣

咁答我啦傻閪
做得多就柒㗎啦
答唔到就深潛下個post繼續努力啦

如果你話文尼係陰濕，你都暗示呢個post最聯d圖都係陰濕

你手足唔夠講就話隻「揪」
睇唔睇到呀
呢d就係你所講的spin

下？陰濕狗講緊文尼咩？
你覺得佢係係你嘅事
我講緊陰濕狗羅拔臣姐
有晒片下下陰濕
我等緊你答我呀咪撚又spin
羅拔臣同文尼走甩係咪黑哨呀傻閪

Dirty work 呀

我獌收山腳係魔性
俾獌狗鏟係抵死
球證睇唔到獌犯規係合理
憑我本事呃番呢嘅十二碼
叫嘜撚黑
執骨啦你

賤種文尼d動作仲陰濕過拉莫斯

你班手足開左呢個post
不過你唔洗單單打打啦
你最後果句咪承認你假設文尼係陰濕囉

咁究竟係咪黑哨呀屌你老母
問極都答唔到題

全波台都知般奴、麥佳亞有幾陰濕啦
唔止陰濕，係打茅波
但班傻西護主獌狗扮唔知

你駁左咩

秒到父狗企左係到

係反獌=利？

樓豬含到雪雪聲又唔認spin去公海post做咩 改變唔到港父追鏝撚含事實wo

依啲叫魔性
獌球員先做得
其他隊做就斷腳空難死全家

其實無話含唔含鏝
樓豬見到邊隊好過曼聯就含邊隊

同一邏輯，一有反獌po 你都會衝出黎7，但你又唔認自己係獌

魔性真係獌先會有

肯答我未呀屌你老母
咪撚藍絲叻哥上身咁喺度我唔知我唔回應啦

好似係我問你先
你都未答我

我嗰獌迷fd好憎costa
話車好撚茅所以反車
但好中意靴里拉話佢夠拿渣識做dirty work

呀你個傻閪真係弱智㗎喎
一路都問撚緊你 自己就係咁周圍遊花園

又一個唔識分Dirty work 同茅

睇唔睇到呀
人地一早問左你

茅仲差過dirty work

herrera做完dirty work要食牌
痢就淨係扮受害者覺得自己最正義全世界迫害佢哋

我咪答緊 呢啲走得甩叫黑哨嘅話
羅拔臣同文尼都係叫黑哨
你答我同唔同意得啦

喂！傻閪摩又輕機呀

其實樓豬無話含唔含利
佢係見到邊隊好過曼聯就含邊隊

狗父?

睇唔到 唔知 唔見 唔關我事

你咁樣叫答？

唔係分分秒秒都要應酬你既

遲少少覆就當人hang機，你又有妄想症

椰子離開曼聯就被曼聯黑死左

我唔認為係黑哨 係球證誤判
英超隊隊都有呢啲誤判發生過
既然你話呢啲叫黑哨
咁係咪即係你同意羅拔臣同文尼呢兩下叫黑哨？
答我

佢話我唔夠人講就叫人收皮
其實獌狗唔夠人就叫人隻揪
你唔係當睇唔到，扮唔知呀？

球球都誤判？你真係無知

Fergie time 又係唔係誤判？

【原來係真】被嘲「曼聯專用球證」多年 韋比認曾誤判益咗紅魔

[url]

[/url]
兩個球證都承認比左好多薯數曼聯，唔止12碼，仲有好多得益，咁又算唔算你所講的「誤判」

你同藍絲有咩分別，藍絲都係盲撐黑警的你就死撐曼狗係誤判，唔係4424
以前有fergie time 4424, 而家又有var 4424, 你唔認為係黑哨係你自己呃自己

屌你老母，下晝問撚到而家我都係問緊同一個問題
有咁撚難答咩？要人答自己又唔撚敢答
羅拔臣同文尼走甩紅牌你又點睇呀

答我啦
大家都係走甩紅牌點解痢就唔係黑哨呀傻閪

曼聯黑哨唔止係走甩牌，仲要係入埋波，例如12
碼，出左界再入波，fergie time
黑哨程度無人能及

所以文尼果d唔算誤判, 佢真係食左牌
佢踢艾達臣有紅牌，撞阿仙奴球員有吹罰，咁算唔算黑哨呀

羅拔臣同文尼走甩紅牌叫咩姐柒頭
如果你係唔識字嘅就唔駛勉強覆啦

你知唔知幾時比紅牌呀，唔知就上網聽下球評家、專業球員分析啦

我講緊圖入面嗰兩下，唔好講其他
我曼球員未拎過紅牌咩傻閪

你收皮啦
我問你先你又唔夠膽答
理性討論當你又唔夠我講，抽水你又唔夠我玩
我係你就靜啦垃圾

咪答撚咗你
然係成個下晝我問到口都臭你個傻閪都係避答

講左4424 唔試係紅牌，係連吹罰都冇，膽埋會有其他得益

呢幾張圖你冇籍口啦
連黃牌都冇

呢兩下有牌？
你直接話你雙重標準我咪收皮囉

咁係咪即係你同意呢幾張圖係黑哨例子？
答我係定唔係啦

#415
屌你老母真係痴閪線

你係無論點 一味煩姐 所有人有眼睇 各執一詞有咩意思 不如出黎打過啦 日日打泥交戰

佢笠開水

無所謂慣左 班垃圾係得把口

比埋你睇外國球迷反應

仲有呢場，曼聯上半場又係有球證幫

反利話人煩，有咩資格
成日出post話利的球員陰濕仲好意思話人煩

屌
你班反利真係成日串自己

哦！
所以係黑哨？

呢個答案又鐘唔鐘意

哦
即係你都認同
即係自己黑哨人然後話曼都係黑哨
早啲認咪得囉
我冇問題啦法官大人

又熱門

原來你唔識英文，靠老屈

邊度講得唔啱
又講下你有咩高見

佢係話如果獌同利咁做唔會有紅牌，但其他隊咁做就會

係囉 點解呀

係囉
點解呀

因為你都認同痢根本同你口中所講嘅黑哨曼一撚樣

呢幅係用黎塞住你把口

屌你真係好撚廢
一味係咁磨得個煩字
次次串到冇得駁就開始廢話mode
咁你講完一大輪廢話即係點睇呢兩下犯規姐

論左咁耐劍

你呢返說話其實話緊你自己
你係都唔認曼聯4424

咪就係你問緊你點解曼聯走甩紅牌就係4424
羅拔臣同文尼走甩你就唔覺得係
你肯定唔會答我㗎啦
明嘅 兜到已經冇得再兜點答姐

次次一駁唔到就開始九唔搭八

講完啲九唔搭八嘅廢話然後自我感覺良好當贏咗
寧願佢貼李漢民同李小龍出嚟跟住深潛

好

咪講左4424 唔止係走甩紅牌囉
係包括走甩紅牌的利益
講左咁耐都唔明，冥頑不靈

唔好懶醒啦，成日用呢d口吻想串我，我唔撚受呢套呀on9

明叔學人串人
自己都未搞得掂

走甩紅牌，點樣唔包括走甩紅牌的利益

#428
唔追post就收嗲啦

走甩紅牌就有利益，點樣可以唔包

基本logic都唔識就返工場啦笠水狗

我係話唔止走甩紅牌，唔係唔包

你連字都唔識睇就做返隻狗啦
花椰仔

佢連你主人狗父都未驚，串你條笠水狗綽綽有餘啦

又一個妄想症
你係狗學人串人？

做狗點夠你爭，咁點樣可以唔包利益呀笠水狗

要quote就quote呢句呀嗎

你quote呢句做咩
明明我唔係咁講
扮哂野

叫你出嚟又驚，網上就死吹爛吹

笠水狗西摩

收皮啦
又靠屈

本身走甩紅牌就有利益，點樣可以唔止

字都用錯，原來你弱智唔係扮

幾日前咁快扮無嘢呀，你都真係幾笠水

咁走甩黃牌、插水有12碼，補止補先入波又係唔係利益呀，又係唔係4424一部分呀

連咁簡單邏輯都唔識就靜啦
仲話我弱智
你呢條花椰條緊係生花椰生到成個弱智

你都幾on9
你約戰人地唔去就笠水
咁人地叫你移民你唔去移呢係唔係笠水呀

人地唔移民都唔會好似你咁死吠爛吠

聲大大無貨賣，笠水狗

屌你而家出post話我笠水wor
到底係邊個聲大大先

你平均一日多個一個post嚟反獌
你大聲d

有冇咁跨張

笠水閪

你一定係爛閪

Kloppage Time

呢啲叫明黑鳩你

呢個表係講90+係合法補時內入波
同fergie time唔同

會有非法入波咩

At the end of each half of a football match comes a period of "stoppage time". This is time added onto the half to make up for fouls, injuries or other delays to the always running clock. The amount is decided by the referees (specifically the fourth official on the sideline and the head referee on the field) and then presented by an electronic board. There are guidelines for how this is added, but it's still left to the discretion of the referees.

Sir Alex Ferguson was renowned for his negative comments and conflicts with various referees, often accusing them of bias against his Manchester United. This, in turn, would seem to have referees adding on more stoppage time than would normally exist in games when Manchester United were losing or drawing.

While this might seem like conspiracy pedaling, there is some statistical data to backup "Fergie Time". A study from The Times found that there was a correlation where Manchester United would get more stoppage time, though there were also other factors that led to this increase when United were behind. When Opta Sports examined Premier League games between 2010-2012, they found that United had 79 more seconds of extra time when they were losing.

The phenomenon of Fergie time goes back to a game in the very first Premier League season, 1992/3, says Duncan Alexander of Opta Sports, which collates data from the football leagues.

It was Man Utd v Sheffield Wednesday and the score was 1-1 after 90 minutes. Seven minutes of added time were given, during which Steve Bruce scored for Man Utd, clearing the way for their first top-flight title in 26 years.

"Ever since then, every time United have been given quite a bit of injury time, it's been flagged up in people's heads and they've said, 'Oh United have got more Fergie time again'," says Alexander.

on撚9，講撚到尾個標準都係你訂
自己睇唔順眼就唔合法
你做就得 其他隊做就黑哨
季初白禮頓嗰球就吹到唔合法無限補時
以後睇Var同換人嘅時間唔好補上補囉
補時一個疑似越位睇3分鐘var睇完可以直接吹雞完場

淨係睇呢張都笑撚死

老師！佢食兩支煙我食咗一支咋
佢係煙剷我唔係呀

曼好似係補上補最多late goal

咁有VAR前的球季補上補，補到入波就吹完場又點睇?
又係唔係黑哨

事實又當睇唔到

講緊合法補時入波同補上補入波的分別
你將兩樣拎埋一齊講就話人set standard
補時補幾多係我定架咩?
咁點解要補上補一入波就吹完場雞?

你要搞清楚點解補上補先
補時期間再有停頓咪補上補囉傻閪
講到尾都係人哋late goal就唔合法
自己late goal遠遠拋離第二位就扮睇唔到

補時有停頓
再補上補最後一刻入波咪完場囉on9

如果補5分鐘，咁第90-95分鐘內入波係唔係合法呀，講緊利係合法補時入波呀

曼係冇合理補上補情況下球證都比補上補到入波呀on9

老師，我可以小息食野冇犯校規，但點解陳小明可以上堂食野?

因為你都上堂食嘢但呃埋自己話比全世界聽你係小息食

由頭到尾咪你話唔合理囉
補時換人 受傷都補上補啦

曼聯被外界認為不時有裁判因素，球證或許稍為偏幫他們；利物浦則相反，今季多次被VAR「迫害」，累紅軍失分又失大將，紅軍主帥高普上場不敵修咸頓後，控訴曼聯近兩季半的12碼，比他執教5年半還要多，所以「雙紅會」的球證執法水平同樣是焦點所在。

今場大戰由40歲的泰亞尼（Paul Tierney）執法，全場一共向兩軍出示3張黃牌，亦未有太多爭議性判決，除了上半場補時響起哨子的一刻外。臨完上半場前最後一擊，利物浦正策動反擊，沙迪奧文尼前場接應隊友中圈的長傳，當文尼控球前，完場哨子聲便響起了，直接扼殺紅軍的反擊機會，而補時同樣補不足，泰亞尼提早5秒吹場雞。

Former Premier League match official Dermot Gallagher believes referee Paul Tierney got a key decision wrong in Manchester United's draw with Liverpool.

A minimum of one minute added time was signalled by the fourth official and with around 55 seconds of that played, Tierney blew his whistle to bring the opening period to a close.

睇唔睇到呀黑哨獌

似係你自己呃自己

全世界都睇住直播你上堂食野，我係小息食野，你都可以指鹿為馬，死藍絲

如果補時期間有換人、受傷補上補係合理，但事實係冇換人、冇人受傷

呢下我都承認佢嘅決定係有問題喎
唔否認
咁痢走甩紅牌 越位入波 高普時間呢啲呢
你肯認清現實未呀

走甩紅牌 越位入波成立 圍球證唔駛罰

人地係利記就唔洗罰

又用呢個套路，唔夠講就反問
屌你答撚左我先啦

人地係獌就唔洗罰，仲要有入波

尋日到而家都答撚緊你
既然你覺得呢啲行為係黑哨唔要得係應該罰嘅
點解痢做完你唔覺得係黑哨
我答話9萬幾次係誤判 係誤判 係誤判
你唔同意 你話係黑哨
但到而家都冇答過我點解同一個行為
你覺得曼叫黑哨 痢唔係黑哨

Goal~~

我仲記得有巴打搵到本書未還

猁記最多，你又柒左

咪講左你認為獌係誤判但認為利係黑哨係因為你雙重標準囉

9up就收聲啦

GOAL!!!!!

有哂證據，唔係9up, 你又柒左

有就拎出黎
7頭

上面咪有，你又柒左

獌最多, 你又柒左
上面咪有，你又柒左

港父ko左

嗱嗱嗱 我冇認為痢係黑哨呀
我覺得一樣係誤判
我係好奇緊點解你反而覺得曼做就係黑哨但自己做就唔係
你答我先

你又柒左

咁不如你講下咩叫誤判咩叫黑哨?
我就講左啦

死圖呀ON9

嘥撚氣 淨係識得瘋狂喺度遊花園
我就答撚咗你走甩紅牌 越位入波呢啲叫誤判
你又話唔同意
你大方啲答返我你都同意羅拔臣文尼走甩紅牌 米拿文尼越位先但入波成立嘅以上種種都係誤判
咁我就即刻收咗皮啦

你唔比我唔同意?
我 #430 講左獌係黑哨因為插水12碼、開掙、起飛腳、穿心腿、補上補入波，咁多件事加埋仲唔係黑哨?

或者咁講，單一事件係敵判，黑哨係每次誤判加埋就係黑哨，咁講會唔會易明D?

你認為嘥氣咁你可以收皮

「單一事件係敵判，黑哨係每次誤判加埋就係黑哨」

羅拔臣 文尼走甩紅牌
米拿 文尼越位先但入波成立
你同意呢啲單一事件係誤判係咪？

你#524
我就答撚咗你走甩紅牌 越位入波呢啲叫誤判

講左

你叫我睇返我自己答嘅嘢做乜撚姐
我要你話我知你嘅觀點呀

「單一事件係敵判，黑哨係每次誤判加埋就係黑哨」
羅拔臣 文尼走甩紅牌
米拿 文尼越位先但入波成立
你同意呢啲單一事件係誤判係咪
係咪姐係咪姐

#518 我覺得一樣係誤判
我係好奇緊點解你反而覺得曼做就係黑哨但自己做就唔係
你答我先

#525
或者咁講，單一事件係誤判，黑哨係每次誤判加埋就係黑哨，咁講會唔會易明D?

因為獌係犯左規連牌都冇，而且插水有12碼，咁點解你認為文尼係紅牌?

我曼走甩紅牌就黑哨 4424
你利走甩紅牌就係誤判

因為獌係犯左規連牌都冇，而且插水有12碼，

睇唔睇到

文尼踢艾達臣有紅牌冇誤判
麥佳亞踢巴舒亞衣、艾斯比力古達連吹罰都冇，算唔算黑哨、雙重標準

走甩咗幾多張黃牌

vvd收山腳飛鏟Mertens剩係食黃牌呢?

剩係睇到自己想睇嗰啲

呢球唔講?

而且VVD中波先

咁你vvd夠offside啦
中波係咪殺人都得呀

係囉我曼咪黑哨囉
痢咪誤判囉

We could still have given offside and sent Pickford off,” the referee said.

offside後係咪殺人都得呀

黃牌都冇

中波先係咪殺人都得呀支那仔

你叫佢點答你

你要玩呢啲求其google同youtube隊隊都大撚把

般奴唔中波 殺人都得wo

般奴都係矛呀

好波

應該係更矛呀？
佢唔中波都可以殺人
企上人隻腳可以拎12碼wo

父狗又秒柒

中波先
屌你老母講咁多原來弱智既
智障老母生個弱智仔

矛唔矛都要分級?
分完級又有咩分別

懷疑港父同個閪閪都精神病
比人撚廿頁都可以咁滿足

咁事實係球證誤判喎
睇live曼迷都認咗呀

矛唔矛唔洗級？
咁要黃牌同紅牌來做咩？

我公海真係睇唔到有幾多個曼迷肯認般奴茅wo

佢地面皮太厚 其實撚唔到

真
想問下某年psv歐聯分組賽踢斷luke shaw隻個個下比咗紅牌未

講緊live認呢球誤判

使唔使book埋巴士痴哂banner話般奴矛呀

問psv迷啦
反而我想問 穿心腳巴哥 將黃牌收返未？

我睇到 我話公海睇唔到有幾多曼迷認般奴係茅wo？

最好啦 咁做我尊重曼迷呀

唔駛學你隻西摩狗玩呢啲啦
要玩dirty play求其youtube隊隊都大把
你又要學你隻狗咁講到自己隊最無辜

收唔番啦 心感遺憾 我都覺得個下唔應該黃巴哥架
應該要紅埋獌聯添

睇到咪得
公海有痢迷開post認文尼茅未
當年你啲手足有冇開post認哥斯達茅

然後轉個頭開post反獌

姐係點 所以唔比講曼聯球員茅？

佢地想我都唔介意既

似係你最想

你唔好理
狗竇既唔係曼迷
公海見到既先係

我話睇到你紅字打咩炸
咪就係曼迷日日post vvd 文尼
後邊先有般奴整合

計茅點都係企上人地隻腳有12碼啦
係睇邊個唔知醜d姐

比呀
有拎住支槍叫你收聲
提你千祈唔好講自己隊波冇茅球員咋嘛

曼迷要公海貼人茅
咁我緊係睇下佢地公海點睇般奴啦

佢地咁做我真係唔介意

曼區=公海

咁你哥斯達個陣乜柒都做齊哂啦
你又知唔知醜?

提你千祈唔好講自己隊波冇茅球員咋嘛

我冇講過呀

係曼狗公海日日要貼vvd 但扮睇唔到奴奴

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

點樣乜柒都做齊？
有企係人地對腳上拎12碼？

咁點解唔係利迷出聲 係你呢個所謂車迷出聲
你開反獌po仲多過迪列治同naby keita

以你嘅講法似係想割你隻狗喎
日日話曼聯黑哨黑哨但自己痢嗰啲就唔敢講

公海=公海wo
vvd張圖得曼區有咩？

應該講係反曼出聲

咁獌聯球員有邊個會聊人隻秋呀
定邊個獌球員陰陰濕濕整到對家紅呀

我post都開埋wo

收山腳來講 般奴勁定VVD勁？

曼迷認錯未？

我由始至終講緊曼區live認呢球誤判
你就同我講話公海睇唔到

唔怪得咁多猁含你
果然係佢地主人
班猁連反獌都唔夠你落力

曼球員唔會撩人隻揪同陰陰濕濕整到對家紅？
你認真確定？

你幫你隻狗代言？

認咗你又話唔係公海認唔計
猁迷狂spin你就睇唔到

點玩呀

反曼就係利主人
咁鏝城迷咪曼聯迷主人？

又轉移話題？

嚟嚟去去最多嘢講咪得隻西摩

車迷割撚咗, 正常猁迷都唔想理佢, 得返隻白卡猁狗西摩

咁你認唔認你隻哥斯達陰陰濕濕
你知唔知醜先

答咗我再答
答單送多樣比你 你要咁講猁都有球員係陰陰濕濕 反唔反埋猁?

有幾隻猁都agger佢架

你曼迷係公海貼vvd圖話佢茅
係曼區認般奴茅？

咪就係咁曼迷成日比人屌羅

咁不如你曼迷調轉
曼區貼vvd圖
公海認般奴茅啦

咁就大大改善曼迷形象啦

有咩關係
用例子都好d啦
你話反利係曼迷主人都好d丫on9

認呀
冇唔認過

我講哥斯達 未企上人地隻腳拎12碼姐

佢都好撚折墮, 柒撚到自己車迷都唔想理

我都想問你有關係？

你講d冇關係既邏輯先 我先順返你水平講

下？我問緊有邊個開post問自己隊球員茅唔茅喎
你就比個你問曼同痢球員嘅post我
我咪問你係咪幫你隻西摩狗代開

問佢麥佳亞兩下殺人黃牌都冇又當睇唔到

成條痢dirty play片你都睇唔到啦

下 冇衝突架喎
都係有認係矛架 喎

不過而家你講到咁 認咗又唔計
公海認咗又話獌狗假膠 柒
你呢d不敗之地

你車迷不如公海開post話哥斯達係仆街賤種啦

你叫佢點答你
麥佳亞兩下殺人，同721一樣，都係黑哨黎
獌狗會唔會話呢兩下係實力旗鼓相當

你又自己呃自己

咁你知唔知醜

真呀 企上人地隻腳拎12碼好撚仆街
最好ban足10場添

咁叫冇衝突
係冇衝擊依家就唔會係個post嘈啦

又要公海威
到人貼返般奴又雙重標準

依d咪就係點解曼狗比人咁多人圍既原因羅

佢地當係誤判，三分已袋，理撚得你
黑哨就黑哨啦

事實就係有猁含你含到雪雪聲
獌迷有邊個含鏝含到雪雪聲

中波先就話即使殺人都要紅牌，咁唔中波的殺人都冇牌，係唔係更黑哨先

其實呢個post嘈嘅主要原因係西摩狗同你姐

睇嚟你好驚父狗唔俾飯你食

你識唔識架，牌都有分紅黃牌，有時紅牌會加罰3-10場，咁係唔係茅都有分等級呀
卡雲尼都罰左3場啦

唔夠膽答呀？？又係你自己先拋個問題出黎，到比人用同一道理反問，你又唔夠膽答

咪係囉傻鳩 下下人哋就黑哨 自己就理所當然

得啦得啦支那仔
你堆vvd mane紅咗未呀咁黃都無呀

呢3下呢？

似係你手足比人撚緊多d
獌狗妄想症

緊係撚唔到
你同721 班黑警一樣啦
打完人都話雙方實力旗鼓相當

全部都仆街嚟
真心覺得車仔球員慘

我問嘅咩傻閪
唔好掛住舔主人舔到字都唔識睇先得㗎

出聲又話利係怨婦
到sob話要圍球證，獌狗又話sob唔係怨婦

咪好似羅拔臣 文尼 vvd嗰啲咁
係黑哨定走甩留比你答

咁應該係紅，唔應該話走甩黃牌，反正都唔洗分等級[

同痢話自己唔算黑哨一樣
球迷表示唔算！

留名花生

啱呀
咪好似羅拔臣 文尼 vvd嗰啲咁
係黑哨定走甩留比你答

問呢三球wor
關其他球員咩事

獌狗圍爐取暖算啦
衝出黎柒

咪同羅拔臣 文尼 vvd嗰啲一樣誤判走甩咗囉
係黑哨嚟？

所以呢？做左咪認囉

文尼黃左wor

緊係慘啦
曼聯咁都冇事，巴哥被管變原告，完全係足球界721

所以唔好雙重標準話曼就黑哨 痢就誤判

應該係更矛呀？
佢唔中波都可以殺人
企上人隻腳可以拎12碼wo
人地問左你wor，你仲唔答

係你自己話誤判
你連誤判同黑哨都分唔清

#555

傻撚咗仲唔係文盲？

我講咗好多次以上無論曼聯定痢都係誤判
你自己唔同意
想講一邊係黑哨一邊係誤判
但又說服唔到人兩隊有咩分別

見唔見到呀黑哨獌

#643

卡頓保代表所有球證嘅判決
唔怪得你可以做到痢嘅on9球迷代表
你直接話卡頓保吹得on9咪得
既然你想講卡頓保黑
咁你post曼聯走甩牌嗰啲誤判做乜撚
全部都係卡頓保吹？
第一張費sir時間仲on9
痢叫黑哨第二位？

利物浦排第幾？

慶祝利輸俾人講到慶祝鏝贏

仲要張圖都係big6隊
全部輸緊都平均補得多
贏緊都係平均補得少
我就話呢啲叫強隊雞或者主場雞
你要話係黑哨就唔好扮晒自己隊冇得益
又嚟食兩支煙壞過食一支煙

1001

獌狗最鐘意既韋比都承認比曼聯得益

笑撚咗
球證咪自己認誤判囉
仲想點

球證認誤判 唔得
球迷認誤判 唔得
你個傻閪：總之你曼聯就係黑哨 我痢光明正大實至名歸

咁多球誤判仲唔係黑哨？

[url]

[/url]

屌你老母死大陸仔又微博
真係cls

又loop返去駛唔駛食牌？
煩唔撚煩

曼聯係黑哨同其他隊有咩關係

曼做嗰啲嘢痢都有做
我就唔敢話邊隊係黑哨 我統一稱為誤判
你話曼聯係黑哨痢唔係呀嘛
我咪收到你嘅解釋囉
總之曼做就係黑哨 痢做嘅就叫名正言順
邊隻字睇唔明

獌狗試圖淡化曼聯黑哨

淡咩化姐 由始至終得你講緊曼叫黑哨 痢就唔算
問你有咩分別就話球證點 走甩牌點
我就次次都答你 你就下下A B C A B C無限loop
但就死都唔認兩隊都有做過同一樣嘢
係邊個淡化緊自己隊做嘅嘢

呢啲都拎嚟自high

#439
咪一撚樣

睇唔睇到

條死傻鳩閪閪係咁cap Twitter圖做乜撚
係咪智障仔有讀寫障礙唔識覆

我cap黎比智障睇

你咪由弱智老母生出黎既智障囉
D points一舊舊咁
柒撚到到好心留返淡氣燒野比你老母啦

做獌狗最慘係唔撚認衰仲要反咬人
做狗都做得特別衰
下世投胎唔好做獌狗啦

貼一堆九唔搭八既野叫人認衰
比人花式撚狗又瀨死話自己冇輸
做人做到你咁真係好爽

做乜撚嘢姐你個傻閪
自己google得多就當係呀

呢場係人都覺得係黑哨，但你又會唔會話係誤判？

獌狗咁多年一向都係妄想症，以為隊波咁多年都係靠實力，但其實一值都係靠黑哨，而家接受唔到事實，比人講出事實就玻璃心，咁似中國人井底之蛙既

又秒殺條傻鳩

原來用英文search會搵到更加多曼聯4424資料

想問點樣可以黑哨到又英超又歐冠
費sir係玉皇大帝?成個球壇佢話事?
願聞其詳

而家比你睇下外國人點睇獌狗

呢場個球證係on9呀
同樣道理我頭先咪話咗你最多話卡頓保嗰場吹得on9
南韓場場都係呢條友吹？
你會話世界盃南韓贏德國係靠黑哨？

平時係英超靠黑，出到去冇左球證幫，所以唔夠料今季就收皮

呢張報導個假設係誤判=黑哨
所以獌聯誤判=黑哨，係類比黎

報導個假設係誤判=黑哨
所以獌聯誤判=黑哨，係類比黎
咁痢誤判= _ _

講緊獌聯
你認唔認獌係黑哨

出到去冇球証都攞2次歐冠
死傻鳩一開波就自相矛盾
咁快柒真係冇乜好玩

2次就唔好拎出黎講啦

下下你問完人就要人答
我問你就下下唔撚答
出去自己開個post我問你答啦屌你老母

講英超就英超啦
你係都要講歐聯

歐聯曼聯少啲 垃圾咪拎嚟講
聯賽曼聯多啲 屌你死黑哨

我問你先，你唔答，咁你問我點解我要答？

柒撚左就走啦屌你老母
攞唔到歐冠就冇球証幫
攞到就得2次唔好講
你釐清自己個point未

所以咪話左唔好拎歐聯黎講囉
你拎明朝的上方寶劍斬清朝的官

歐聯唔係足球？
屌你老母全家中肺炎啦

開始玩到條傻仔精神分裂

咪叫左你講英超就英超啦
講歐聯有咩意思

你淨係解釋以上係類比 當中冇問題問緊我
然後我根據你嘅假設問你問題呀柒頭

歐聯會唔會係英超球證執法獌聯呀

歐聯有冇意義你介定？
你係神？

屌你老團全家中肺癆

一開波問左你獌聯係唔係黑哨，你反問如果利係唔係黑哨
咁你都冇答曼聯係唔係黑哨

開始唔夠講就spin
咁又係
歐聯d球證點會比曼聯收買到呀
返英超圍爐取暖啦

精神分裂？
你前幾頁話偏幫曼聯個韋比
有份吹歐冠架喎
好撚無癮啊 又秒你條智障傻鳩

嘩屌你老母真係弱智㗎喎
唔想睇到人答「係誤判」咪講囉

屌你自己search record緊係放最top啦
弱智到

利狗黑到

你on9? 歐聯會唔會用英超球證吹英超球隊呀

所以咪用英文比佢睇呀
佢又當睇唔到

Webb is counted amongst the all-time top referees by the International Federation of Football History and Statistics[2] and refereed a number of notable matches in England including the FA Cup final, the FA Community Shield and the final of the League Cup. In 2010, he became the first person to referee the finals of both the UEFA Champions League and FIFA World Cup in the same year.[3]

屌你老母臭閪你要柒到咩地步先肯收皮

你講「曼聯係黑哨」咪得囉
又唔肯講

跟#664學

cls大陸仔真係大陸仔
真係共產黨咁撚樣
我大方同你講曼同痢做同一樣嘢都係誤判
你個大陸閪就要迫人話曼就黑哨痢就誤判

你呢下真係柒到唔敢睇
自己柒撚到盡比人抽返仲要扮冇嘢當串咗人

歐聯會唔會用英超球證吹英超球隊呀

識唔識字？

柒完未
你要搵一定有

睇到呀
我呢兩日咪一路同你講緊
你又繼續A B C C B A
話之你post埋德文法文西葡文咪又係一撚樣

你同藍絲有咩分別
曼聯即係721白衫人，打完人有警察，即係球證幫手，警察仲可以話黑衫人同白衫人實力旗鼓相當

即係曼聯得到黑哨幫仲可以話看己係無辜
明未呀

比左英文你又當睇唔到？

球證親口承認偏幫獌

韋比咁偏幫曼聯
歐冠點解唔黑走曬隔離線皇巴拜啊

Post咩語文唔緊要
個內容一樣就得
你唔承認姐

出到歐聯冇實力咪出局囉

如果曼聯係721白衣人
咁痢就一定係荃灣刀手同北角福建幫
當然 只係假設嚟
你嘅論點缺乏理據支持我唔同意

你覺得好就book啦

又loop

#645
#648

咪loop啦好冇

講咁撚耐根本d point 站唔撚住腳
一時又話英超黑哨
歐冠冇球証黑哨捧盃又唔計
服左你面皮咁厚係到瀨死唔走

條撚屌得呢招
磨到人唔想理佢

其實係
唔明點解你地可以同個弱智嘈成個post

等緊收爐holiday mood心情好亢奮

一日唔答就問到你答

我講緊英超，你扯開講歐聯

我入得黎一陣
玩厭條傻仔就走

你主人叫你返屋企

唔怪得冇人叫你
你老母都死埋落左地獄

所以你主人係....

獌狗又妄想症發作

收爐無乜嘢做, 撚下隻白卡狗娛樂下

父狗都廢事幫佢

#645
#648

你唔願意睇姐

你又扮弱智？

弱智呢方面我真係扮
唔似你咁係真弱智

所以呢兩個留言之前的論點你又當睇唔到？

有邊個冇答到你
指教下

#336

你唔係扮喎 你又柒

你自己話我係「扮」

#739

我係問你 唔係話你 你柒夠未

所以我咪話我唔洗扮弱智，因為我唔係弱智
但你就唔同，你本身就係一個弱智

冇後果 誤判咗
同痢啲誤判一樣
要答幾多次

咪講左獌有好多插水12碼、走甩紅黃牌得益，即係黑哨
明未，呢d係受到外來因素影響，係黑哨，唔係誤判

痢都有 片同圖就比咗好多啦
我唔會話痢係黑哨 一樣係誤判
但你個怨婦就堅持話曼係黑哨痢唔係

準備又搬卡頓保同南韓球證出嚟係咪？
如果係就自己睇返上面我點覆
有新point先拎出嚟
一係就大方承認痢同曼一樣係你口中講嘅黑哨

知唔知獌最7係咩，獌唔肯認衰

睇來曼迷同市光榮post 有機會1001
曼迷真係反應熱烈

咁樣攞尾彩當自己駁咗？
低唔低莊啲呀

拋磚引玉

又想柒多次？

點7？

咪撚下下以為自己google開就當係啦

自己接受唔到就假
識唔識用google

屌你
Crop圖crop到咁好cheap

咪撚再玩啲小學雞嘢啦
有心玩打liVarpool行頭咪一撚樣
同你磨撚咗兩日都答唔到我一個問題咁大把
一味死煩爛煩淨係好似共產黨咁一言堂

cut淨頭兩個？
rich good valuable famous呢啲唔講？

真係玩到冇嘢好玩要玩呢啲小學雞嘢？

屌你真係比你拖低咗智商

最左面d圈圈呢？

Bad, hated

做乜撚姐
你個撚樣真係弱智得咁緊要？

第4項

cls你個傻撚J到冇嘢好J要玩呢啲
the worst team又點睇呀小學雞

假設以上都成立
所以第5項都係事實

問你第四項又唔答

邏輯錯誤
有第四又點會有第五

你同我講邏輯？
首先 圖入面嘅都係why 係問題嚟
邊隊係best team唔到你同我口講就係
係用球會歷史 球迷人數 球會成續同賺錢能力決定

其次 要講邏輯就唔好spin走頭先講嘅嘢
#680
報導個假設係誤判=黑哨
所以獌聯誤判=黑哨，係類比
咁痢誤判= _ _

Mainly the mentality that their fans feel like they deserve to win everything because they're Manchester United, and the way they act like smug pricks to fans of smaller teams, e.g. Southampton.

This may or may not be based on my experience with one fan in particular.

又想spin

報導個假設係誤判=黑哨
所以獌聯誤判=黑哨，係類比黎
咁痢誤判= _ _

邊隊係best team唔到你同我口講就係
係用球會歷史 球迷人數 球會成續同賺錢能力決定

但獌係the most hated team in England

弱智

又想spin

報導個假設係誤判=黑哨
所以獌聯誤判=黑哨，係類比黎
咁痢誤判= _ _

問到你個扮盲閪肯答我為止
自己提出嘅論點自己答都唔敢答學人講邏輯

誤判係意外
黑哨係人為，ok?

即係你認為
誤判=黑哨
所以曼聯誤判=黑哨
痢誤判= 意外
係咪呀

問你你唔答？

唔ok
因為你答得唔清楚 驚誤會你
即係你認為
誤判=黑哨
所以曼聯誤判=黑哨
痢誤判= 意外
係咪？

呢個po去到中間開始仲顛過上次叔父大戰嘈成語

仲嘈緊

利是係藍嘅

利市

嘩, 條友弱智到用google search黎當point
笑撚死

肯應未呀狗父?

廢時又當fake news

猁狗wor 有乜做唔出

獌狗wor
殺人都冇事啦

我都唔好意思提
猁狗講殺人
請參考希素球場同希斯堡球場